★返工=??冷氣技工4米工作台墮下 頭背受傷送院

青衣發生工業意外，早上10時許，一名40歲冷氣技工，在航運路36號亞洲物流中心一大廈一單位工作，期間失足自一個約4米高工作台墮下，頭及背部重傷，其後由工人陪同送院治理，警方接報調查後，相信事件無可疑。

綜援又win

貓青

why

妓工

男妓工